hi Nanzy McDonie live ◔.◔

umm umm…she said 8k ppl watching her ◔.◔

wt is ppl

◔.◔

mmld post 真係次次都英文

ppl on ig, most likely her fans ◔.◔?

bcuz she's speaking i match her ◔.◔

just.do.it ex-wife, she's looking for a new supporter, anyone ◔.◔?

she said she is @home for 🎃, do u think she look 🎃 and do u like 🎃 ◔.◔?

she thinks her fans are so cool, so are her toys ◔.◔?

◔.◔''

until next time…◔.◔